覺唔覺泳池啲救生員話唔比掂個浮標好撚on9

見到個阿伯係主池中間好似飲左啖水濁親，跟住拉住個浮標游番岸，跟住個救生員特登行過黎叫佢唔好拉住個浮標癡撚線

推下佢先